講下你目前嘅煩惱係咩

錢

好多好多嘅錢

錢係萬能㗎！！！呀！

你俾一萬cash我幫你含撚都仲得

我中意條女fed zone咗我

Frd zone

69tai dai

讀書 讀極都爛grade

不要暗戀，

fuck the school whatever

69太大?
建議變性

最近發覺自己有憂鬱症好多年
初初以為每個人都係過咁唔開心 後尾發覺只有自己係咁
同埋而家對大部份興趣失去動力 唔想去做
好想去改變 做番正常人 開開心心過活
發現要做到好唔簡單

向你嘅理想進發吧！